屌奶星！撐國安法聯署篤數仲勁過熱血公民...

聲稱有292萬個聯署支持國安法

熱狗篤完都無人理

@貓貓禮志

每分鐘近30 人課金，平均每人過百

？

都係熱狗主持貼錢課金畀自己

向所有熱狗的最後通牒

樓主5毛 拉

阿公會選擇性報導當咗個數係真嘅

反熱狗=泛民/左膠/5毛

志哥叫

做慣做熟啦人地

每分鐘3000蚊

即係有400幾萬人反對